罷去狗處記招可唔可行？

內容：不斷重複

答問：你問啲尖銳既問題完全迴避、兜圈、唔答

主持人：講中文又errr，英文又errr，屌你老母吠幾聲仲順耳

咁既記招開黎做乜撚？點解記者仲要參加？
一黎個mc 唔尊重記者，最起碼冇尊重過民主女神，應該要道歉
二黎班狗唔正面回答記者問題

直接罷去表示不滿打壓淺踏新聞自由，還香港人既核心價值，支持為香港付出既年輕人，拒絕沒有認受性既政府及警察

記者加油，香港加油

有一必有二

tvb一定會去 而冇其他記者去質問會仲衰 市民會每日比個記招洗腦

雖然依家已經都係

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

得一間去其實冇問題

我相信個pc會好快完

建議記者協會自發記者會

應該咁講，個PC會好快收皮，唔會有持續性